醫管局確認將會將參與罷工醫讓全數「踢走」

唔好再自欺欺人

特首辦report寫明

除左釘牌班醫護根本冇野好驚
大不了咪移民

仲投票復工
果千幾個醫護好慘

自己認低威，不意外

做condom
認真我係嗰幾千人就會plan移民
你唔知幾時會比人秋後算帳 而且佢哋啲行業好難轉工 太專門

團結就係力量
你唔團結就算炒一個都會散晒 eg. 國泰
你團結就變到陳勝吳廣

全世界都缺醫護
技術移民冇難度

領頭人都走咗入dirty room投降
可以點

成日批判日本式社運
今次就真係日式社運衰咗即沉嘅最好analogy
但連登仔就不停自欺欺人話冇豬到

始終佢哋泛民底 而且籌備得太急
班人又冇政治意識

係
移民好過
到時比人炒就真係乞米

都到左不死不優，我地咩都唔做，佢地都會瘋狂攻擊，諗方法令港共財政停擺好過

你放心
一定唔團結

如果大家團結
個罷工到而家都仲繼續做緊

投票?仲救大陸人？ 罷啦 唔好拎光環

所以一早都話罷工要到盡
要玩大愛縮番轉頭呀嘛
而家咁預咗㗎
唔係一早就知道會有咁嘅結果嘅咩點解大家好似好驚訝咁😂

成件事係低能

佢地之所以敢行出黎，就係醫生個班掛牌好搵過HA，護士我唔敢包俾人踢走會唔會影響前途，但同一職位NGO或私家都係好做D。

人善被人欺

跪住咁話要見高層唔好抽後算脹👍🏻

醫護會唔會跪低哭求話唔好炒我

但係好似無咩用 份報告寫明炒硬

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

我就冇乜所謂，反正我做得唔比醫護多，有自知之明，兄弟爬山各自努力，一定有多有少，風險各不相同，近排中宣部想用哩件事搞分裂，我祝佢好運啦，反正美國同病毒唔會手下留情，而土共既大國勃起夢早已破產

算啦 光環最重要
同事wfc